有冇人咁耐都唔敢入tsla

1200開始睇到而加都無入
入左arkk當有少少exposure 算

U

same same

3月睇到宜家 唔好再講了...

尋晚1700走左

後悔入得少

我800睇到而家
因為無本

1490入左1420止蝕左
過幾日就all time high

後悔入唔夠

點解唔按埋層樓借錢入

跌個幾十就蝕住走

早幾日13xx心動過，
不過認無膽。

1300入咗，而家晚晚訓唔著唔知幾時賣好

其實可以分幾股入

後悔入唔夠

我到依加都冇膽入

由120蚊講到200
200講到400
冇睇一排巳經過千

入左ARKW算唔算入左

係咪食左春藥2000不是夢

1446買 唔洗一個星期就升300

1645走左
琴晚諗住開市回少少再入返場
點知就一去無回頭

後悔上個禮拜睇住佢跌到1370冇入到

300蚊睇到而家， 不要再說了

300入得2手 唔敢加注

Same

痴線升到 有冇人會入

1890已入@100

今日高位 明日低位

今晚等睇人踩人

入一次 拎下感覺 之後就無問題

今晚2000

多謝大師手下留情

由300已經係個list度

忍唔到啦 今晚入一股撚撚佢

諗緊今日會唔會跌番少少 係咁升睇落好唔穩咁 定係真係升到去拆股 拆完再升

今晚2000不是夢 仲唔入等咩？

pre market可信？升多50蚊

都係咁諗 但係擔心一入就跌雖然先得嗰一股

等拆，門檻低啲

拆完個價對番依家個價 會唔會依家仲低過拆之後？

有冇call?
不如買2200call博下？

呢d 股要合埋眼一野click 落去, 同前幾年既700 一樣

睇左年幾，之前吹佢破產果陣d財演話會drop to zero唔夠膽入，到年頭升到800，諗住疫情跌到350到入，但400幾已開始反彈，越望就越升，最後就沒有最後了。

14xx入，唔好講了

未賣過，600蚊

Tsla 證明咗人取你棄，人棄你取呢樣嘢係9up

Yes永遠升緊都要諗住佢會跌比你入

到真係跌比你入就唔會升番 次次都咁

未賣過 均價500幾

300睇到1800

15xx 入手10股

1900啦

唔敢入

入完1500走左

1450貨 由1400 坐到1500走晒

由3XX開始買
上到10XX走左
再係7XX入番
玩到呢家..TSLA 呢隻野 令我奮鬥少14年...
利申 一年儲到4X萬

買左幾多先可以奮鬥少14年

8X萬港紙

成日想入但睇到連登仔個張gif就嚇怕左反而港股就冇呢個感覺,下下都all in車落去

差唔多，1425>1370

利申 未走貨
搵到更有潛力既股先再換倉

(屌佢老母上TSLA 但隻金蛋係SPACE X 唔撚上市)

均價1500左右，1,750走晒
今晚係咪要不問價入返先

大部分人諗住hold到拆股，個底好穩
要賣既之前賣晒，有高買無低賣，只升不跌

點解樓上咁都人仲唔敢入，隻野睇7000 wo
2000買都平la

最後升到7000嗰陣繼續開post話後悔2000嗰陣唔敢入

1599 追，1500放咗

唔好燈啦求下你

講真 蘋果由電腦到電話再去到發展其他市場到今日接近值兩萬億
TSLA呢D由車玩起 遲早玩過界 以佢資源同科技實力
根本要玩起一樣PRODUCT相對比其他公司創業易

呢家TSLA先得兩千億左右 我唔估最後值幾多 我只係知好撚抵買

300 幾破高位都唔追？

盤前1900
仲未上車

堅，騰訊大把人係咁

有無人揸tsla call?
ATM, 21 Aug, 都係5X-6X

算係咁啦 有15%
我有15%應該都放

利申: 之前1790高j

股壇奇蹟tesla都燈都既 咁自己都認命

Ching記住忍手唔好放，我就係買下放下，買下放下，賺小左好多

第一站睇 3500
其他再諗

入親都損手 次次跌一浸就驚

入呢個同去馬會買大細波冇咩分別

喂 乾坤燒鵝 敢輸唔敢贏 Quit 美股囉

今年炒股收入目標已達成
TSLA真係可以令人一夜致富
大家賺多啲 我要諗下咁多錢點洗好了

我係一直唔敢放
6XX hold到而家

三月見佢400蚊，但係見佢前幾日一日跌100，個心臟頂唔住就無買到
等爆炸啦，我三月唔入
宜家都 唔 會 入

入ARKK算唔算入左

1917 再高J 50 股，怕條撚
之前1815放晒

1500橫行嗰段係靚價
不過太貴所以冇買
等拆股，搏佢市值上多一倍

由400開始講到依家都未入

拆股先入會唔會太不智？

上個禮拜1400 入1500就放左

算 今晚又升

我應該會入一堆，拆左股之後再慢慢儲

我老竇話60蚊已經有關注

七百幾已經想買
不過冇美股户口

我建議你扑暈自己先

唔係就好似我咁升左30蚊就賣左

其實佢升市值都係靠吹出黎根本無野支持

無戶口

900買 1000放 1800揼緊春

14xx 等到16xx忍唔住入左 不過得1股

認真 你哋用邊間買？

TESLA正在與台積電合作開發HW4.0自動駕駛芯片

入嘅話都係一兩股 無錢

agree
同呢隻股真係冇緣份
不過就算比我3月低位入hold到宜家都唔係賺得幾多啦...

6 月先開始玩美
900 入。1400再入。1600再入
回落到1500 放3份1, 繼續strong hold 到拆股

依加入定拆咗股先入好

市值最少10T
賣樓賣腎都要All in call

上次上1700前 1500入左
見到有post入黎睇先發現賺咁多

今晚call爆佢 直上2000

Set 2100買一股推唔推到上去？

年頭8xx$搵位入
跌到6xx$入重貨
一野再跌到4xx$

跟手一野扑暈自己到依家

一係牛牛Sofi 一係匯豐

又要高J

first trade 啦 offshore

分唔到係泡沫定真係咁好景

我

我，次次都驚一入就跌

啱啱一入 就跌左tsla都可以比我燈到

依家跌？

1000放完之後無搵位入？
照計食過返沉味㗎喎

無錢

最記得條友high左野果次話price is too high 跌落600果次

跌左30 依家落返18xx

四月389無入 諗住300至訓身。

Strong hold

同你差唔多
1496買
買得太少得10股

600望到1500終於入
然後1770走哂
冇大志

首先你要買哂所有開市價-2100嘅賣盤股

咁就會上2100

sor認真左

其實就算比你300有買，99%人都唔會渣到依家

1月份300 幾開始係咁升, 升到500幾果陣D人又話頂, 太貴
上到700啦 (我第一次買). 又話實跌
上到900，就話今年內好難過千......會跌

之後大跌市
跌到300幾尾我再入。
果陣朋友話, 下你咁都入??

之後...600, 800,900,1000,1200,1400,1700,1800.......
前排落番，大把人屌佢係妖股 (1月都大把人屌)
好啦, 我相信拆完5都係會大把人覺佢貴
因為唔敢買既人點都唔敢買，賺錢唔係for everyone
因為唔少人連take tiny risk 都唔敢。
我只後悔冇入太多，雖然成本價係3位數尾段，但係都想多D貨係手

哈哈

研究緊 應該都係ft
貪佢離岸

貼倉再講

300入既話，放返個本返黎就由佢長罷啦⋯⋯

等睇跌一百蚊啲人就雞飛狗走
講就易，但真正要有長hold既決心就跌幾多都唔可以動搖

低位觀望是懦夫
破頂高追是勇者

溶斷個時398無買

痴撚線

same

入arkk=入哂大部份潛力股

早排我記得契媽橫行 巴佬每日慢慢爬
契媽比人笑回塘

IB有fractional shares
邊個叫你用支牛

果陣岩岩開始玩左冇幾耐 淨係識得用支牛

過千之後冇入過

上年拎300零蚊2股放到宜家, 當買六合彩 有佢放係度

好似你咁諗 咁有信心 一早買左啦
依家先買果d 跌少少就驚 hold 唔耐

1900入

連登出post訊號

通常呢個情況 你一忍唔住手入左 就跌

400覺得高冇入到
一直冇買睇住佢上1800

應該會自動鎖定唔俾你賣，去到31號先賣得

開市前入跌到

1920

1100睇到依家 之前落番1400諗住入
點知一收市就話1 split 5 哭𠹌死鵝

300蚊入十10股😂

呢句係講d 有實力既公司當人人都走既時候可以低價入貨姐 佢drop 個陣你又敢唔敢取?

盤前見升到火箭咁 即刻喺19xx入 轉個頭跌番落1860真係冇嘢好講

我都係

2年前250入咗30股 350放晒
依家後悔到仆街

入SE 仲爽, 升到傻

唔記得上年定前年250入，落到去百幾都冇放，之後爆上三百幾，之後又想落返去咁嘅款，最後300走咗。 七倍有多喇

Tesla stock price is too high imo

今個月尾應該再有一次400上車既機會

why not both
brkb = hedge

有10.58% TSLA
前排FOMO入左

賺7球

痴撚線 1/9 迷炒到400一手

我180入900放左，tsla的確overhype，好多fans
睇錯眼光反而是6年前adbe同amd二揀一，揀左adbe
amd冇諗過會追上intel

唔想FOMO